蓬佩奧宣布美台下周舉行經濟對話 台灣經濟部次長率團 料談安全供應鍊及 5G

蓬佩奧宣布美台下周舉行經濟對話 台灣經濟部次長率團 料談安全供應鍊及 5G

美國國務卿蓬佩奧宣布，曾在 9 月訪問台灣的次國務卿克拉赫（Keith Krach）下周五（20日）會主持與台灣的經濟對話，內容將觸及安全供應鍊和 5G 安保。蓬佩奧表示，對話是顯示美台的經濟關係，有助雙方增強各方面的合作，包括健康安全、安全供應鏈及 5G 潔淨網絡等。他又形容台灣是充滿活力的民主政體及可靠夥伴，正強大和持續茁壯。

。。。。

台灣5G冇比華為滲透到